<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ОТЧЕТ | Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/category/%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B5%D1%82/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/category/%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B5%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>ОТЧЕТ</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>ОТЧЕТ</title>
      <link>http://localhost:1313/category/%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B5%D1%82/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Оформление отчета</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post-6/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post-6/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;kn&#34;&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nn&#34;&gt;libr&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s1&#34;&gt;&amp;#39;hello&amp;#39;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;h1 id=&#34;как-оформить-отчет-по-лабораторной-работе&#34;&gt;Как оформить отчет по лабораторной работе&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;что-такое-отчет-по-лабораторной-работы&#34;&gt;Что такое отчет по лабораторной работы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Отчет о лабораторная работа&lt;/strong&gt; пишется по итогам выполнения задания, в рамках которого студент получает практические навыки и находит применение своим теоретическим знаниям. По своей структуре отчет не сильно отличается от других видов научных работ. Особое внимание уделяется оформлению графических элементов.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;структура-отчета-по-лабораторной-работе&#34;&gt;Структура отчета по лабораторной работе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Какая должна быть информация в отчете о лабораторной работе:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;данные о работе (тема, дисциплина), ФИО автора и преподавателя;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;цели и задачи;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;объект и предмет исследования;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;условные обозначения и термины;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;теоретические вводные данные;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;наличие технического оснащения;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;выбранные методы проведения эксперимента;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;полученные в процессе исследования результаты;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;анализ результатов эксперимента;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;заключение и выводы.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;написание-лабораторной-работы&#34;&gt;Написание лабораторной работы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Чтобы справиться с этим заданием, нужно четко понимать, из чего должна состоять работа. Как и в любой студенческой задаче здесь обязательными являются следующие элементы: введение, основная часть, заключение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Введение&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Эта часть лабораторной работы ничем не отличается от введения других видов работ. Здесь студент должен указать актуальность исследования, обозначить проблему, объект и предмет, поставить цель, которую нужно достичь и задачи, которые будут применяться к достижению.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основная часть&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Этот раздел работы представляет из себя две части: теоретическую и практическую. В теоретической нужно описать методы, которые помогут в исследовании, указать научные труды, на которые опирались во время работы и какое влияние окажет теория при выполнении практики. В практической части работы нужно провести лабораторное исследование и подробно описать все его шаги. Здесь нужно решить проблему, которая была поставлена во введении и прийти к цели. Напишите все результаты и как вы их добились, какие методы использовали.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Заключение&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Здесь нужно предоставить краткий пересказ исследования. Его суть. Написать выводы, к которым пришли во время выполнения лабораторной работы. Эти три элемента лабораторной работы являются обязательными и отказ от них может сильно сказаться на итоговой оценке и исследовании в целом.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;как-оформить-лабораторную&#34;&gt;Как оформить лабораторную?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Правильное оформление лабораторной работы может увеличить срений балл. Поэтому обязательно уделите внимание этому пункту. Титульный лист Вверху страницы пишется полное название учебного заведения. Ближе к центру – «Лабораторная работа», дисциплина и тема. После этого по правому краю указываются ФИО студента, курс обучения и название группы. В самом низу – город и год выполнения.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;оформление-текста-работы&#34;&gt;Оформление текста работы&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Работа выполняется на листе формата A4 шрифтом Times New Roman 14 кегля. Межстрочный интервал – 1,5, отступ сверху и снизу – 2 см, слева – 3 см, справа – 1,5 см. Нумерация страниц начинается с титульного листа, но на нем номер не ставится. Каждый пункт должен иметь заголовок с нумерацией.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;цели-и-задачи&#34;&gt;Цели и задачи&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Необходимо указать тему работы, поставить ее цели и задачи. Как сделать это правильно, вы можете найти здесь.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;краткий-теоретический-материал&#34;&gt;Краткий теоретический материал&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Здесь приводятся законы, формулы и расчеты, которые использовались при выполнении задач. Материал должен быть кратким и понятным.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;результаты-эксперимента&#34;&gt;Результаты эксперимента&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Здесь описываются полученные результаты. Не забывайте отмечать отдельным пунктом погрешность в расчетах.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;анализ-результатов&#34;&gt;Анализ результатов&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Проанализируйте результаты проведенного эксперимента и приведите свои доводы. Вывод Подведение итогов, показывающих, что цели работы достигнуты и задачи выполнены.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Эти общие правила оформления лабораторных работ должны помочь вам в их выполнении. Главное помните, что в отчете нужно описывать все действия и подробно разъяснять их.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
