<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Week | Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/category/week/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/category/week/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Week</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Week</title>
      <link>http://localhost:1313/category/week/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе неделе, 22-27 марта</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post5/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post5/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;kn&#34;&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nn&#34;&gt;libr&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s1&#34;&gt;&amp;#39;hello&amp;#39;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;h1 id=&#34;как-прошла-моя-неделя&#34;&gt;Как прошла моя неделя?&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Понедельник был довольно скучным, как обычно посидела на 2 парах, как не странно поняла тему по мат логике. В 15:00 поехала на русский язык, сейчас мы активно готовимся к проектной сессии,надеюсь я успею дописать свой доклад до понедельника либо мне конец :(&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Во вторник тоже прошел обыденно, сходила на физру. В последнее время всегда хочу спать, так что как только у меня появляется возможность я засыпаю, пока не могу скащать плохо ли это или хорошо.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В среду была на семинарах по мат логике и мат анализе, ничего нового, только новые темы. После весь вечер делала практикум и знакомилась как работать с ардуиной, было весело!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В четверг как во все другие дни я поехала на пары, технология программирование самое то, когда не хочешь заниматься русским языком. На лекции по мат анализу опять уснула, но это не потому что лекуции скучные, а потому что я просто не высыпаюсь, а в этот день когда у нас были окна я предпочла поиграть в игры вместо сна. Нам еще выдали благодарственности за волонтерство))&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ничего не обычного. Сходила на лекии по истории и там уснула. После до пары по немецкому успела еще поспать около 2 часов. После пары по немецкому поехала отвезти посылку сестры, чуть не потеряла паспорт и карту, нашла. Вечером села за лабораторные.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сегодня суббота, и с утра я доделываю лабораторные работы, чтобы успеть к дедлайну. На этой неделе я не могу себя похвалить так как в основном бездельничала. В голове только одно ХОЧУ ДОМОЙ!!!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе неделе, 9-16 марта</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post1/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post1/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;kn&#34;&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nn&#34;&gt;libr&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s1&#34;&gt;&amp;#39;hello&amp;#39;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;h1 id=&#34;как-прошла-моя-неделя&#34;&gt;Как прошла моя неделя?&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Моя неделя нчалась довольно хорошо, в понедельник у меня начался пост,так как наступил священный месяц Рамадан. Я проснулась на рассвете, чтобы покушать перед постом, но и конечно пошла обратно спать. У нас было 2 пары, по дискретной математеке и по архитектуре компьютера. После у меня была пара по русскому языку, где было познавательне мероприятие, посвященная масленнице. Я узнала много нового и нас угостили блинами. В этот день интересных событий больше не было.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По вторникам у нас только одна пара по физкультуре, я хожу на бадбинтон. Но на этой неделе у нас была лыжная подготовка и я впервый раз каталась на лыжах. Это было весело! Ну на этом веселье заканчивается и оставшийся день я провела за учебой, изучая программирование и математику.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Среда - мой любимый день недеели, так как у нас с утра две пары по матанализу и дискретной математике и к 12 часам мы уже свободны.Весь свой день я посвятила выполнению лабораторной работы по компьютерному практикуму. А также в этот день приехала долгожданная посылка с Кыргызстана. Я была очень рада, распаковывач посылку. Мои сестра положили очень милые открытки, что мне стало на душе так тепло и приятно.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В четверг я весь день провела в университете, а точнее с 9 утра до 6 вечера, у меня было 5 пар. К вечеру я вернулась уставшая, но немнго отдохнув села за выполнения лабораторной работы по архитектуре компьютера.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По пятницам у меня две пары по немуцкому и по истории. Я посидела на лекции по истории, а потом пошла на немецкий язык, где у нам дали интересное задание написать рестаранам в Германии и зарезервировать столик на нескольких персон. Главной задачей было получить ответ. Мы вместе с преподавателем написали текст и я отправила его на почту, одного из популярных ресторанов Германии, через несколько часов я получила ответ, так что я на 100% выполнила задание по немецкому. Вечером же у меня было волонтерство, я буду сопровождающей делегации Якутии в ВСОШ, нам рассказывали некоторые ммоменты, которые мы должны знать. И уже в понедельник я встречаю свою делегацию, я приятно взволнована и настроена оптимистично. Жду не дождусь следующей недели, чтобы приступить к своей работе, как сопровождающая команды.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сегодня суббота, и с утра я доделываю лабораторные работы, чтобы успеть к дедлайну. После я собираюсь поехать к сестре и провести там свои вызодные. Я очень рада, что каждая неделя проходит интересно и продуктивно!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
