<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>MARKDOWN | Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/category/markdown/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/category/markdown/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>MARKDOWN</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>MARKDOWN</title>
      <link>http://localhost:1313/category/markdown/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Язык разметки Markdown.</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post-4/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post-4/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;kn&#34;&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nn&#34;&gt;libr&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s1&#34;&gt;&amp;#39;hello&amp;#39;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2 id=&#34;markdown&#34;&gt;Markdown&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Markdown - это облегченный язык разметки для форматирования текстового документов. Markdown – файлы без потерь преобразуются в другие документы(например html, pdf), открывается в любом текстовом редакторе и будут поняты
любому человеку даже в виде исходного кода. Используя различные знаки мы можем редактировать текст, например:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;‘#’-для создания заголовка&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;’** **’- для создания полужирного начертания текста&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;’**’-для курсивного начертания курсива&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;‘&amp;gt;’-блок цитирования&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;’*’ ; ‘-’; ‘1.’ -для упорядоченного, неупорядоченного, вложенного списка
Для встроенной 0ссылки действует схема link text или link text. Также существуют определенные правила по оформлению тех или иных формул и изображений в Markdown. В Markdown вставить изображение в документ можно с помощью непосредственного указания адреса изображения. C помощью команды pandoc мы можем обработать файлы.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;как-пользоваться-языком-разметки&#34;&gt;Как пользоваться языком разметки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Человек пишет текст в любом редакторе и добавляет в него специальные комбинации стандартных символов. Это разметка, она показывает, где текст должен быть жирным, где — заголовком, а в каком месте нужен список. С помощью символов можно разметить заголовки, выделения текста и даже сложные конструкции вроде таблиц. Специальные преобразователи формируют на основе разметки готовый документ. Это похоже на использование HTML, но маркдаун проще, текст в нем более читаемый. Преобразователи или изначально есть в текстовом редакторе, например в приложении для заметок, или скачиваются отдельно.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;кто-пользуется-маркдауном&#34;&gt;Кто пользуется маркдауном&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Пользователи интернета, которые общаются в мессенджерах и пишут заметки в сервисах, поддерживающих разметку.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Разработчики, которые пишут с помощью маркдауна документацию для проектов, — им нужен простой и надежный инструмент.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Контент-менеджеры при наполнении сайтов, которые поддерживают маркдаун. Разметка может использоваться и на веб-страницах.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Блогеры, пишущие лонгриды, когда оформляют материалы для статей. Многие платформы для написания текстов поддерживают маркдаун, например Notion.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Писатели и копирайтеры, которым нужен простой инструмент для оформления текста — разметка, читаемая с любого устройства.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Энтузиасты, которые пользуются разметкой в личных целях: пишут заметки и списки дел, ведут дневники или составляют карточки для запоминания.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;для-чего-нужен-маркдаун&#34;&gt;Для чего нужен маркдаун&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Быстрое форматирование статьи для перевода в PDF или чтобы она просто выглядела красиво без лишних усилий.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Верстка текстового документа для размещения на сайте, но без применения HTML.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Написание документации для кода.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Составление заметок в личном цифровом блокноте.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Написание красивых сообщений в мессенджерах.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;как-начать-работать-с-маркдауном&#34;&gt;Как начать работать с маркдауном&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Все очень просто: нужно установить или открыть любой редактор, который поддерживает эту разметку, и начать писать. Есть локальные редакторы, их надо скачивать, а есть те, что работают в браузере через интернет, как веб-сервис. Выбирайте любой, настраивайте под свои нужды и начинайте. Синтаксис простой, его легко выучить. Может быть даже так, что вы уже частично им пользуетесь: например, в мессенджере Telegram для форматирования текста используется именно маркдаун.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если вы хотите пользоваться маркдауном не для личных заметок, а для оформления текста в блоге или на сайте, нужно подключить к ним плагин с поддержкой Markdown. Это тоже несложно, такие плагины существуют для многих CMS.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Маркдаун пригодится и тем, кто планирует карьеру разработчика. Он нужен в контенте, в веб-программировании, в написании документации. На профессиональных курсах мы подробно рассказываем об этом и других инструментах для разных целей.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
